{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492754",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그집쭈꾸미볶음"
    },
    "text": "その家チュクミボックム (그집쭈꾸미볶음)\\n\n京畿道水原市長安区松竹洞256-20\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:30 ~ 22:00 , 名節 , 100席/部屋:部屋なし団体席あり , 木材素材を利用してデザインされたレストランは自然さを強調して非常に印象的だ。 この食堂は専用駐車場を保有しており、駐車要員がいて便利に駐車できる。 食事中にはイイダコ炒めに麦飯を混ぜて食べられるオプションが提供される。 また、パジョンとパジョンも一緒に提供され、多くの人が好むメニューとして知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道水原市長安区松竹洞256-20"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "10:30 ~ 22:00"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "韓食-海鮮料理"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節の時期に営業していますか？",
            "answer": "はい、営業しています"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席ありますか？",
            "answer": "100席"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "部屋なし、団体席あり"
        },
        {
            "question": "このレストランのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "木材素材を利用してデザインされたレストランで、自然さを強調しています"
        },
        {
            "question": "このレストランには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車場を保有しています"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車要員がいて便利に駐車できます"
        },
        {
            "question": "このレストランの特別なオプションはありますか？",
            "answer": "食事中にはイイダコ炒めに麦飯を混ぜて食べられるオプションが提供されます"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "パジョンとパジョンが人気のメニューです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 300
    }
}